有無人賭波輸到仆街

我輸左15萬 26歲 好似無番過工咁從頭黎過...
大家點

大把人係咁。及早回頭

20歲 學生 由開始賭到而家輸左2萬幾

無人輸？

由開始識賭波馬到現在，應該輸緊五，六十萬

就輸過百萬又戒唔到唔賭
行屍走肉

你呢個年紀，我輸咗30萬了
而家由頭儲過
無借錢賭嘅話，其實慢慢儲返夠自己洗都ok

唔好放棄仲有得翻身既
大把人靠賭起家
肯堅持實得既

肯堅持唔賭實得既

巴打搵幾錢個月

其實長遠同馬會（或者任何莊）賭就實輸
如果仍然係繼續賭得兩個原因

1. 病態

上左癮，不能自拔。呢種人快啲去睇醫生啦.....

2. 覺得會贏返

咁係你弱智，有少少數學probability知識都知唔會贏。人蠢係無得救，繼續賭啦，直至無人無物，借無可借，你就會停

賭錢從來只可當娛樂，比錢買娛樂，天經地義，輸係應份，明知輸你就唔會借錢去賭。再咸濕都唔會借錢叫雞掛？因為你知叫雞係娛樂，無錢唯有自己打飛機。

你想靠賭錢贏，你已經輸了

萬中都輸 2 3十萬 巴打你屋企人點算